（學術討論）花迷去能晒邊？？？

如題

又要潛返一年半載咁冇大志

成班係ifc天台步操

針晒算啦 冇能用

睜大緊隻眼 用個腦睇緊琴晚全場重播
驚嘆緊美斯有幾與別不同

佢地有腦咩

去曬屌奶星

希望你地睇得明。

次回合唔撚使睇都知贏啦領先三粒
忙緊book機票去萬達球場睇final

萬達球場

過多兩日又開po教其他球迷睇波架啦

笑斯射門世界第一 尋日係咪唔想入

真係潛能晒 一個都冇上水

連續三年谷住谷住
今年以為射得出點知唔夠兩場又要縮返入老母閪

可以試下去屌奶星搵下

開始懷疑其實班疤係同一個人d分身

仲合群過狗 一隻都冇出過公海

不嬲有上水
唔知唔好亂up

千旨殺
呢條友keep住咬人喎

隔離post見到 青山走犯黎

學術討論
巴迷係度

屌奶星

小花世五正垃圾

睇你地威幾耐囉 美斯成季嘅數據呃人嘅？ 係呀輸左最重要嗰場呀 咁又點呀 球壇有邊個教練邊個球員敢講佢唔係世界第一/二呀？成班on撚鳩講到佢成季消失左咁

世界第一/二 乜咁謙

事實上係有球員覺得c朗係最勁

施丹揀美斯入best xi無牙朗
其實仲有好多，pele mara 獨狼 雲加 迪馬 rio 尼少
差唔多你up得出既大球星都基本上揀美斯當然c朗隊友例外，仲要有d c朗隊友叛變先好笑

揀牙朗既清一色係佢啲隊友
仲要答得好撚婉轉 兜左好大個圈
好似俾人拎住支槍指住個頭黎答咁
摩迪：我唔鍾意比較佢地，但對於皇馬黎講 C朗係最佳

教練都大把
哥帥唔講啦 自己人當唔計
雲加 Who is the best player of all time?" "Lionel Messi?"

摩佬 自從出走皇馬之後日日吹奏美斯 琴日先有篇話佢足球上帝
之前又話世上只有兩種球隊 一種有美斯 一種無美斯

同埋比美斯佢 我都可以係車路士拎歐聯
呢篇直頭話top3 美斯 比利 老馬

皇馬今年個教練盧sir 入皇馬之前話個美斯史上最佳

卡比路 又係一個前皇馬教練成日吹奏美斯
新聞咁多年起碼20篇都有
我是但拎一篇
"There are three geniuses in football, Pele, Diego Maradona and Messi.

清冷靜，唔好再拉抬其他球員同美斯比較。

人地足球上帝會稀罕你地凡夫俗子嘅歐聯？

講完覺唔覺自己柒

拎撚左歐聯三連+5金球獎先講野啦

佢拎佢兩個嚟比，佢一定朗迷嚟唔係都唔緊要，照屈所有呢啲人都係朗迷美斯迷無恥到

如果佢地今次學精左
以後唔好再過撚晒火位洗撚晒版咁吹奏美斯
美斯既 haters 會少好多

你講乜？幾時屈？請用腦啦。

放心wo 美斯好大機會躝返入亞軍挺踢美洲國家盃
贏到咪順利囉

由佢地繼續信奉朗拿度時代無球特色新類型球王啦，完全無討論既價值。

你講乜？幾時冇屈？請用腦啦。

拎金球冇乜好bin

咩無球球王我唔知，但未開開波就死老豆咁，逆境能力又差嘅話，係唔係一係球王都好難講

屌你啲花迷阿豬阿狗放吓屁都拎出來講，我舅父夠話 C 羅係 GOAT 啦

小花：新類型淆底球王

追返嗮成日嘅po 由今朝見到賽果到依家都好頹 明明撘咗件巴塞jacket喺凳都冇面着出街 考試都凝住冇咗個態咁 前排先盡情笑完身邊啲49000 就係因為根本冇諗過同樣嘅事會發生喺自己隊波身上 明明已經穩入決賽咁濟都可以自爆 今朝一路溫書一路睇波 睇住華dee on99咁 唔睇波衫以為我地先係揸兩球喺手嗰隊 到輸三粒先攻 士氣已經冇嗮 球員又攰 就算對港隊都入唔到啦 華dee臨場調動唔得 又串9主席 平時輪換又唔積極啲 聯賽不敗有獎? 下年可以直接入決賽? 就算係咪又係白白浪費咗小花同老伯一年 依家老伯走添啦 美斯都31 歐聯只會更家吃力 小花退休後更家唔敢想像...
我知我喺度資歷唔算深 只係捧咗巴塞11年 但係未試過好似今日呢一刻對自己對波咁失去信心 俾你今季本土雙料冠軍又點? 我根本見唔到巴塞膠層或者教練對夢二夢三過後嘅部處 有一兩年過渡期我接受到 但係之後呢? 你話買咗古同umtiti 咁青訓呢 過多一段時間佢地都會老 如果一路唔重視青訓 唔同一路𨂽錢每年買個丹返嚟?
今日呢場波我相信係巴區手足憤怒嘅爆發點 個個都屌爆華dee 但係無可否認佢係解決咗巴塞上兩季後防經常自爆嘅問題 不過正正可能防守呢樣係佢嘅足球哲學 真係唔適合巴塞進攻嘅踢法 佢可能係一個唔錯嘅教練 但係留喺度對巴塞同佢都唔會係一件好事
一時發洩打咗咁多字 我都係返去溫書先 但係正如上面話齋 邊度跌低 邊度企返起身 我地唔係勝利球迷 我地係巴迷 我地捧嘅係巴塞 巴塞唔只係一間球會咁簡單 更加係一種信念 抵屌嘅應該大力屌 但係當球隊俾人笑嘅時候 都會企出嚟同人講 我為自己隊波感到自豪 依家雖然係喺低谷但係就算失望不能絕望 一日巴迷 一生巴迷 forca barca

唔洗咁耐
到8、9月西甲開季
入左幾球波就開始吹奏係史一
到季尾歐聯出局就收皮
Loop左三、四年都係咁

咪25啦屌你

講埋呢次，根本美斯的級數高低就不在乎於贏幾多獎入幾多波

#99 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推 花迷上水比我地撚下啦 好悶=。=

今年睇下美洲盃小花點，又收皮嘅話應該潛耐啲

美斯盃下話？ 打到拎到為止！

敏敏世界第一

得啦你心目中個個最有價值

G

有feel有價值

威威嗰陣就唯一球神

仲要話牙朗咪痴埋黎
屎眼生到上額頭

遲啲拎國皇盃又變返足球之神

好好享受下波台呢幾個月既寧靜

拿
講明先
真心覺得C朗好勁
佢係條命衰
衰在佢同呢個痴線佬同一個年代

睇下呢兩條片就知有幾癲
（兩條都係一場波入面的精華，睇全季集錦無意思，個個都係球王）

有時真係唔係話C朗差
但足球真係要成場睇
剩睇數據其實真係唔準

呢兩場波美斯都唔係入十幾廿球個種
但你睇下佢次拎波
對對手造成的威脅有幾大
人地要花幾多人去阻止佢
就知有幾恐怖
比人感覺真係一個人屌打人地全隊

C朗勁個陣係腳風好 入三四球
睇比數會覺得佢一個人帶領球隊贏波
但佢入波集中係反擊/遠射/死球
全部都係要成隊波造出黎
問心如果佢係一隊弱隊踢
究竟仲可唔可以有咁多射門機會？

美斯勁係勁在
就算踢史篤城
都可以吸引3/4個人埋黎逼佢
一係佢就過撚哂你
一係佢就用創造出黎的空位交波比人

最後就係對足球的理解
C朗個種其實係運動員的典範
將每種物理上的可能加到最高
無人會否認佢係出色的足球員
因為佢送到個波入網
但睇佢踢波
你係唔會對足球加深左理解

相反睇美斯/小白/沙維/布斯基斯踢波
你真係會覺得佢地用緊個腦踢波
每一個動作都係有作用
唔會插完花 又回後
或者一味trial and error 式的浪射

如果朗癲係你最估佢唔到的球員
美斯應該係集足球智慧同技術於一體的典範
你望住佢
明知佢過你 你連拉都拉唔住 鏟跌佢 又企返起身
明知佢會傳 你估佢冇咁準會傳到 佢又真係傳到
明知佢會射 封哂位 佢都可以射埋你大細

科學家已經研究過
美斯大腦的運動反射神經係萬中無一
先可以係極短時間內做正確的決定同動作

有人話
係巴塞勁 先令到美斯勁

其實係岩岩相反
成套傳控足球的核心就係做突破缺口的美斯
沙維小白係好重要
但足球最終都係要得分
一咪傳控係贏唔到比賽（2014西班牙就係咁）
數據上都反映到（助攻美斯最多的唔係沙維小白，反而係後上側擊的丹尼爾）

當然你可以話好鍾意睇充滿力量 速度的足球
但從古到今
最為後人所讚頌的
都係有足球智慧的球員
因為體能會隨狀態而消逝
唯獨技術同智慧先係歷久不衰

又失一冠

好能可惜 難得見花迷早排柒完半個月上返水
今日開始又潛返落地核

你地花迷到今日都仲以為我地係覺得朗勁而反？係因為你地班花迷串柒柒，仲有，你𠱸係以為花即朗下話？

巴區copy？